新樓贈細佬 黃小姐：「500萬咋嘛」 黃母以為買咗沙田樓

【LP6賣樓】新樓贈細佬 黃小姐：「500萬咋嘛」 黃母以為買咗沙田樓

黃小姐及其母親中秋買樓

日出康城LP6中秋賣樓，記者問及買家黃小姐用多少錢入市，她表示：「500萬零萬咋嘛」，主要贈90後細佬上車，表示一家人夾份幫手畀首期，其母黃太表示：「我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！」

黃小姐對於樓市睇法，「唔識睇呀，應該冇問題啩」，對於加息，「都講咗咁多年，冇問題啦」。

黃小姐指是次是第一次買新樓，早前已經抽過幾次，今次籌號前所以揀到。一家現時於港島持有多個物業，黃太指：「我哋未住過沙田區」，女兒即更正：「唔係沙田嚟架媽咪...係將軍澳呀！」又表示鍾意LP6的會所，加上鐵路沿線冇咩揀。

成篇都係笑點

假撚到
一年買幾層
印銀紙啊？

做節啫，好多人都係咁

有咩問題

其母黃太表示：「我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！」

屌你老味

屌

轉頭撻訂

笑撚死
大時大節都會買樓

繼續吹

佢老母係咪病到慒撚左

家姐
我先係你細佬呀

喂! 臨時演員都係演員黎嫁
專業d 好嗎

媽

買樓講到落街食餐飯咁 好葡萄

清明重陽買唔買

d地產佬真係無所不用其極

過時過節就買樓 ,咁佢做左咁多年人咪有幾十個單位

講到咁有錢既點解仲要夾首期呀

一家現時於港島持有多個物業
你玩撚埋我個份

黃太記錯對白
要扣人工

屌曬你老母

黃小姐

夠鐘食藥啦黃母

成篇都好好笑

買燒肉做節。

我識個有錢佬買咗九千萬樓， 買完之後第一句就係問個地產經紀個層樓其實喺邊度， 所以佢唔知個單位想沙田定係將軍澳， 咁先證明到佢真係買家

香港地
廢者越窮
富者越富

黃小姐我愛你

吹過頭啦阿姐

做多左 做多左啦

黃小姐個臭閪值幾錢

感覺似阿媽耍鳩個記者

清明重陽買個紙紮既燒比你啦
病到慒乜左架喇你

都同意，我見人出殯時果間屋最大，所以我信。

睇下幾時打風奶野

一年買幾層樓都仲要成家人夾首期?

假設黃小姐一Q值500
佢要1萬Q先可以送到層樓比細佬

有家姐真係好......

一朝得志

留名黃小姐收爛樓

老婆。。我係到啊。。

地產商請番黎

岩岩落街見唔貴咪買囉

做多左啦仲想拎飯盒?

幾個月一間
係咪燒果d咋

一家持有多個物業

呢個post好酸

唔知點解諗起 劉德華套歷古歷古個阿媽
好彩我兩個仔有一個生性

數百萬當係碎銀
SUPER

好好笑

家姐

燒果D 紙造洋房

茄喱啡都有深層次心理活動

好快後悔 日出康城真係比狗住

吹水都有個譜好

真定假都好
個post 洗唔洗咁酸

中秋節定愚人節呀

不事生產

有5球既話 請笑我

條女幾正

盂蘭節咪要買東堤

快點笑4我

我先係你細佬啊！！

好有家庭溫暖

佢細佬準備係咁遲到都得

我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！

agent 吹水扮買家 ?

家姐.....
唔好留底我呀

家咩姐啫 我姓甘㗎嘛

家姐，我愛你

好彩無做訪問 原來會出大頭相

洗__ __

港島持有多個物業
咁疊水, 鳩下鳩下過日子都夠啦
俾我我嫌未夠鳩添呀

如果我咁嘅身家個記者問我驚唔驚變負資產
我實答佢我買咁多層樓收租都未試過有間負資產, 買一間嚟負下都好
別人笑我太瘋癲我笑他人看不穿咪喱種

too much

咁撚離地既

你哋就過時過節夾份買層樓
我就夾份買金多寶

想幫黃小姐奶閪

點解會有人信

個樣勁撚囂...

不過比著係我我仲可以囂d

係唔係受彭浩翔嘅《做節》啟發

中國蛋白質缺乏日買唔買樓

黃小姐有老公未？

黃小姐屋企養唔養狗

又搵班臨記做戲，騙市民大眾，好悶，當人傻

似老人痴呆, 記憶混亂

佢唔記得去左沙田定將軍澳

孟蘭節, 萬聖節

似炒家多

雖然咁多年嚟
每逢樓市高位，就會有好多呢啲小龍鳳
藝人又好，名人又好，生面口都好
睇到好厭悶
不過呢單就做得好有幽默感
一早就應該俾返些少心思做嘢啦

可以整個買樓乜乜乜
我很喜歡買樓 每個節日都要買

做節買樓
落雨買樓
開心買樓
唔開心買樓
失戀買樓
結婚買樓
離婚買樓
紅色暴雨買樓
十號風球買樓
買樓

霞姨！下次搵人叫佢記下劇本啦

家姐
我都係你細佬黎嫁

不如話每日放工都順便買樓

睇得出冇錢扮有錢

好難令人信佢 當你做節要買樓係今年先開始 4個人生日 + 節日 中秋 同10月1日
今年要買6間樓 ...但係夾首期??? 夾???

做老臨專業d嗌

呢兩母女係咪出黎搞笑咋？

有幾奇？

邊間地產嘅老臨呀

呢啲真係膠味濃

無問題呀 我成日行街唔知買咩都去買層樓先

要借錢買樓了

咁多錢買港島啦買堆填區

你窮姐 利申 窮

假新聞

我屌你家姐

國慶都買樓

五百萬有冇300呎？

一日廿q 都係兩年時間姐
星期日仲有得放假

呢兩隻怪物做雞都會窮啦
重話買樓？

呀媽我喺呢到呀

成個post見到好多酸鳩人買樓買到玩具咁款
真係好好笑

香港人
有錢既買樓當買餸
無錢既成世都買唔起
但無錢果啲仲會幫有錢人護主

家姐～

好想做下呢啲老臨 有幾誇吹到幾誇

有無人起下呢d人底

黃母有d似長毛

其實係真都唔出奇 香港地根本有錢人多過窮人
而我就係不幸既一個

我同我老豆一年買一層樓，由2011開始

我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！

一年要買好多次樓
有錢

結婚未？

個女幾正

黃小姐做邊行 講到買樓好似買餸咁

黃小姐
想求婚去邊度排隊

其實真係唔奇，係香港呢D咁既地方，一個人既財富同智力係冇關係

係連登
有錢係錯

成班窮鬼憎人富貴唔肯面對現實
香港根本大把隱形富豪
好似係全球比例最多富豪既地方
覺得500萬少係好正常
根本佢地未到億億聲都唔會睇價錢啦

又唔係full paid首期都要成家夾
都可以吹到過時過節就買層

買樓 都係果句啦 易襯衫呀嘛

下 個黃小姐地產代理黎 早幾日先帶客睇樓

中原架

我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！

香港真係冇窮人

條中女其實ok，想屌佢

面對現實啦
香港窮人係多，但有錢既一樣咁多
對好多人黎講買樓好似買棵菜一樣咁求其咋

隱形富豪係大把
但係唔信隱形富豪要全家夾錢俾首期

佢仲勁過 林奮強

買褸渣?

港島持有多個物業
一家人夾份比首期

利申：睇唔透

有無淡淡入黎講幾句 笑鳩佢接火棒

贈細佬
普通人夾500請生日既食飯
有錢人夾首期送樓

有錢就可以任性

咁就直接full paid 啦 仲係俾首期

專業少少Ok?

好心抄左寫對白果條友佢啦

條女個樣都食得過
但係冇撚腦

好想俾佢吊起再一路言語羞辱一路用錢掟我

咁多人話人地夾埋做戲香港多有錢人有咩出奇丫

有錢到咁
唔洗買lp6啦

假撚到

買樓做節

黃小姐⋯我屌

低息你full paid 做乜

有錢地用iPhone6呀？
不過香港又真係好多有錢又蠢既人可能會睇廣告中招既

黃小姐結左婚未

同啲南亞狗話買黃子華飛入場聽音樂有咩分別

黃小姐：500零萬咋嘛
連登：月入少過50k好失敗
大家都係鬥吹姐

今次搵個梅差左少少

你睇成個post啲回覆都酸到爆就知咩事啦
根本成班公屋窮酸毒自己窮就以為全部人都係窮
覺得自己住公屋交平租可以年年換iPhone
就以為人哋要慳錢供樓冇得用新電話

但根本人哋班有錢個心態係買樓等於你買電話囉
仲要隨時你買iPhone都要碌卡分期
人哋買樓係full paid 㖭呀

好明顯地產經紀無客，得閒咪出黎灰諧下娛樂大家，咁認真做乜9

媽 家姐

想扮有米但又講到咁寒酸

有錢人一買買幾層或者一行架on9

五百萬之麻

買樓好似買零食咁樣

有無卡片or邊間分行，想約佢瘋狂睇樓

AO,EO醫生都唔夠佢玩喎

搵番下先

呢到有人教落full paid防止賣家反口嘛

記者訪問緊係吹大啲

又係呢啲地產商安排嘅臨記

有料怕咩 show off 做人要有自信

成段片都無睇到佢主動講逢大時大節買樓，只係話佢地買樓既時機都好特別

反而係個記者主動問佢 「姐係大時大節都買啦？」

Btw, 睇佢地做訪問都係 hill屎個堆

利申：葡萄

大時大節先買樓咁寒酸?我落街都成日買啦

做市嘅嘢 大家都明

真係有錢

直接d 幾$ 開個價黎

係啊有錢到買邊區都唔知啊

睇完條片唔覺得假

唔係成家人夾
點樣一年幾層

家族生意

無腦幾好
可以全權控制

又食又拎

有$到仲要行去買

Full pay買樓唔奇。但係過時過節就會去買樓就真係好奇。

就算強如誠哥都唔會周圍同人講買過時過節就去買地皮。
亦都唔會明明買左將軍澳地皮以為自己買左沙田

買日出康城500萬咁cheap都玲出黎講

家姐呀

睇片佢意思係買親都咁岩係大時大節
好似唔係「逢」大時大節都會買wo

笑死 講到去酒樓食飯咁

新聞報次次睇新樓都咁多人就知啦， 唔通又個個都老臨咩

又係AA狗扮買家

西半山區 但真係無佢卡片 因為係佢同事比

都唔係第一次

2015年01月04日

90後經紀扮客受訪

【查證核實】
東涌新盤掀起上車熱潮，其中一名自稱「90後」的買家稱獲家人付一半首期上車，引起市場頗大迴響。不過經證實後，該「90後」買家原來是一名屯門區地產代理，只是「代客」接受傳媒追訪。

不想客人曝光

傳媒守候在電梯大堂等待買家追頭仔訪問，當此名年輕人士陪同一名女士出現時，即時引起傳媒一窩蜂湧上查詢是否買家，當記者問及他是否90後時，回應「係！」即時在ICC大堂「企定定」接受傳媒訪問，被記者問及買了何類單位、是否家人協助畀首期，他全答「係、係」，他指自己居住屯門，以約450萬元購得一個兩房戶，並比較過同區二手樓，覺得東環呎價較低，而樓價也是其能力範圍之內，「Lump sum（總額）平，自己afford得起」。至於同行的女士在旁不發一言，做了訪問後便一齊離開。

但這名自稱「90後」買家，只是屯門區一名地產代理，本報亦向所屬公司求證其身份。消息指，該代理自稱是「90後」買家，是源於保護客人，不想自己個客在傳媒面前曝光，「傳媒問到咪扮客照答」。至於其客戶昨斥約450萬元購入東環一單位，買家同樣是為年輕子女而入市。

成家都搵到錢又有租收既話一年儲幾個首期

黃小姐 養唔養狗 識自己去廁所

渣咁多層樓咁仆街

黃小姐幾正

真實係姓:紀

話人夾埋做戲
但人地唔知層樓係邊又話人記錯對白

酸撚到

真係有錢會買呢D垃圾樓咩?

講到咁上下例牌有人出黎話發夢得知相中係aa/aa 500蚊扮做訪問

農曆7月15繼續買啦

中原個網搵唔到

紙紮

有能力係大時大節買樓當禮物ge真香港人正常都出哂樣咁濟 呢d唔知係邊度彈出黎ge人一睇就知假 有呢d錢ge人根本唔會想俾人知 同高調做訪問

你對ADA唔好咩？

香港不嬲多有錢人
連登仔太窮了

每次有新盤都訪問到呢啲人
個個講到買層樓好似買棵菜咁
「千令萬之嘛」 「買俾個仔讀完書住」云云，總之講到好正又好平咁，
諗諗吓都唔知係咪媒嚟

日出康城LP6開售707伙，吸引不少年輕買家入市。80後陳先生從事金融業，是次斥資「五球」買入LP6 1房單位作投資用，更表示「full pay 」入市，他指：「有閒錢咪買囉！」對於加息，他表示唔擔心，相信樓市會穩定發展。

金融業 ? 倫敦金?

呢個好笑

有5球閒錢 南亞人會唔會認得佢？

香港真係好多人買樓就好似買棵菜咁，

渣GA
我逢日曆紅色果D日子都買一間賀一賀佢

又話成日買又第一次

“ 港島持有多個物業”

咁加按咪得囉， 夾首期？ 唔好扮有錢啦 diu

AA狗外判假炒家
目的係所有香港人上唔到狗

但佢個首期要夾出黎又點解釋

而家啲息咁平, 有錢果班買樓先唔會full paid咁笨柒

貧窮限制左你既想像力

大時大節都會買樓

好出奇呀？

要“夾”

咁多物業會唔知康城係將軍澳
仲要全家夾首期，你話咪埋眼full pay 我都會信下你真係無理佢係邊

你食飯夾過錢未？
代表你唔夠錢食飯 ?

貧窮限制咗連登仔嘅想像啫

餐飯就一齊食既，佢層樓又係咪一齊住啊 ？

佢個意思係
佢用細佬個名黎買樓 首置慳稅
並唔係真係字面上既買俾細佬
但又唔想俾人踢爆
記者問佢個時就答「夾份」
意指「細佬有份俾嫁」 費事俾人屌佢用首置名走稅姐

利伸
在場聽住佢講野
蘋果有剪接

其實好撚慘
佢地越出依啲
啲人越俾人笑
下次就唔會再有人敢做
又少個機會笑

真係貧窮限制思想
點解有錢就要full pay?
買山頂屋啲有錢佬
你覺得佢地都係full pay?
有錢唔等於要放曬出黎
做按揭啲錢可以更靈活運用
而且可以build up自己信貸評級
個個都係大陸人咁財大氣粗一箱錢幾億掉出黎？

冇計
班窮人平時冇幾何買貴嘢點諗到呢啲
最貴咪可能係幾千蚊買對波鞋或者萬幾蚊買部iPhone囉
所以佢哋一定係諗:
有錢梗係一炮過啦唔通慢慢供咩
冇錢先焗住要做分期嘅啫
咁好自然佢哋就會覺得買車買樓都係咁嘅道理
咁嘅思維

生日、元旦、農曆新年、母親節、父親節、回歸、中秋、國慶、 聖誕
一年當你十個大時大節今日先排到細佬仲要夾錢比首期買到去LP6你係咪玩野呀家姐

我理解係佢買樓喺係大時大節，即係唔會話1月5號咁

唔知點解諗起龍咁威買車果段
行過見岩咪買囉

就算我唔有錢都唔會咁井底啦
根本就眼光淺窄
出黎社會做野 身邊根本好易遇到有錢人
出次街都萬萬聲咁用
仲未計班大陸暴發戶
呢單新聞睇落係好誇張 但點會無可能

上面已經有
但得個講字 乜證據都無都成班人信

大富翁樓定lego呀…一年幾間

尼個大聲講full pay

有錢人買樓真係好似買菜咁

請强姦我吧，姐姐

...青山開放日

係人都知啦係避首置，重點係佢阿媽背錯稿同埋節目日日買姐

夾完唔食咪又係威過夾完分返囉

好想認識黃小姐

成班窮撚

做淡日日夾

其實普通一家人食飯都會夾錢啦 咁有錢家庭夾錢買樓有咩問題

地產狗做"梅"

好似人頭計1000$

如果我有錢大時大節就買一層樓仲同你係到尻up

佢嘅意思係成日買樓都係大時大節 唔等於大時大節就一定會買樓 香港12年免費教育教出咁多標題黨 陰公

佢個內文係大時大節都會買樓
係人都知冇可能，尻up 下都咁認真
陰公

一個post就睇到連登仔幾弱智
自己㩒入條片聽吓受訪者其實點講啦
記者特登扭定人哋意思
成班傻閪信到十足
完全冇批判思考能力，剩係係跟風人講乜自己講乜
碌咗咁多頁得一個人係睇得出記者報導有問題

LP6 邊有咁豪... 唔駛都得啦

人地買樓買到似食餐飯咁
我地仲係on99
welcome to the world

5 million full pay
on 9仔
五成買一千萬
九龍塘
何文田
身份高幾多
又住大D
真豪宅

大哥 睇下訪問片段啦
人地真係話買親樓都係大時大節呀

大時大節都會買樓同買樓都撞啱大時大節係兩件事黎

記者真係完全扭曲人地意思

臨記曲線賣樓

人哋做節就買樓，我哋做節就食飯

條片0:15開始 個女人話會揀特別日子先黎買
例如 生日 父親節 中秋節

的確係同「逢節日都會買」個意思唔同

有無人識黃小姐真人?

[url]
[/url]

買比先人

當連一個乜都唔識嘅呀毛都會講樓市都話會升嘅時候 樓市RIP香港人gogogo

有錢如李嘉誠做生意都唔會下下自己硬掘一定會搵business partner 夾, D 人係無sense 就係無sense, 講嚟曬鳩氣

單野假唔假一回事, 連登仔連sense 都無就一定係真 如果真係咁有錢又講到自己家族咁和諧, 夾錢層樓同你夾六合彩一樣咋傻鳩

不過單野九成做媒

想call佢睇樓

成班on鳩仔葡萄人地，自己買唔起就話鳩人地，心理唔撚平衡

原來又係自己人

做地產唔俾買樓架咩

真係page 1 果個？ 唔識睇。

差唔多姐
豬係有耳仔、同有耳仔既係豬
上連登唔好咁認真

舊時有人可以做水吧買7層港島樓
買起半山樓問題都唔大
呢d人長揸唔放嘅話，到今時今日已經製造咗唔少財富
父母識諗嘅話，就算高風險下買新樓都承受得著
畢竟買樓係長遠，依加輸亦唔等將來輸
預期喺到分辯報道真偽，不如諗下點解自己上一兩代咁唔識諗
父母幹好重要，冇嘅話就要為自己人生負責，可惜大多數都唔會去負責
咁嘅話就只會延續父母嘅錯，酸民同佢哋嘅子女就只有繼續酸，得過且過過日子

擁有資源嘅人唔會開放手上資源，政府唔會幫窮人(冇資源嘅人)
香港樓價只有越來越荒誕，樓市大跌係妄想，因為根本睇唔到經濟爆破嘅可能性
除非班仇富撚提出嘅脫離美國關係法成功，不過最後最慘嘅一定係呢班打算攬炒嘅人，真真正正賣港但求返嘅只係滿足自己仇富心態，跟著日子只會更加唔好過

當你笑人哋買樓傻仔，人哋亦可以笑你買唔起樓
香港係殘酷
如果唔滿意香港地方，買唔起樓但又想過好日子，移民係其中個選擇
香港係一個極度汙腐嘅地方，唔好諗住呢個地方會突然大發慈悲，解決樓價問題，政府佬嘅解決方案係掉d低端人口去大灣區，樓市問題就唔洗解決

一野拎500萬買問人加息怕唔怕 佢話怕你都笑啦

香港酸民黨

癡線

睇下翔龍灣單case
反映各家自掃門前雪
資本社會係咁，全球都係咁
但係香港住有個好處，正常係唔會餓死人

cls 咁都起到底

睇唔到了

上左報啦

2018年09月26日

【500零萬咋嘛】豪宅經紀黃小姐助細佬上車 「靠多年打拼投資買樓」

將軍澳日出康城LP6昨天中秋賣樓，其中一名買家黃小姐稱一家夾份畀首期幫90後細佬上車，被問到用多少錢入市，她一面豪氣地說:「500零萬咋嘛」，其母亦指，「我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！」。

黃小姐一家買樓，成為昨天樓市熱話。其後有網民發現，黃小姐是任職地產代理。網民Wilson Wong留言:「佢是西半山Top Sales,堅有錢」。

中原地產向本報證實，昨天LP6買家黃小姐是該公司員工，以下是黃小姐對買樓作出的回應。

「已參予該項目三次抽籤，很高興家人昨日於LP6抽得前籌，最後成功以$500餘萬購入LP6單位，適逢中秋節翌日家人成功置業，份外興奮。黃小姐指，多年來靠於地產代理行業打拼，累積資金皆用來投資物業市場，而適逢多年來買樓皆為節日或家人喜慶日子，因此覺得昨日家人成功置業亦別具意義。」

「本人為小小經紀，一如所有香港人努力打拼，將所得金錢投放於物業市場，乃小事一樁，本人與家人多謝 貴報訪問，還望 貴報可將本人及家人資料低調處理。」

屬「80後」的黃小姐英文名Jennifer，現為中原西半山高級分區經理，從事地產代理行業約10年。她表示，今次家人買樓，純粹是買入自用，不是炒賣，即使未來可能加息，自己計啱數，能力負擔到就買。

記者:朱連峰

一定唔係做媒啦